屌你老味viutv班盲撚盲嘅就唔好做旁述啦

啱啱蘇9射中網側唔入成班喺度講佢越位定其他野犯規
屌你靜啦

屌你靜啦